{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 자작도하우스펜션"
    },
    "text": "東海岸の子爵島海水浴場は岩場があり、シュノーケリング、潮干狩りができ、三日月形の海辺で水が深くないため、子供連れの海水浴を楽しむのに良い海辺です。 オンライン決済の場合、客室基準人数の費用で決済され、追加人数は現地決済が必要です。 チェックインは非対面で行われるため、追加人数がいる場合は最低1日前までに事前に連絡してください。 入室は15時、退室は11時です。 送迎サービスは不可能で、バーベキューのご利用には追加料金が発生します。 幼児は7歳以上は1人当たり10,000ウォン、0ヶ月から6歳以下は5,000ウォンの追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 さらに売店と洗濯機があり、バーベキュー場はチューブコンプレッサーと一緒に備えています。 駐車場は無料で、入室は15時、退室は11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "子爵島海水浴場ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "岩場があり、シュノーケリングや潮干狩りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "子爵島海水浴場の特徴は何ですか？",
            "answer": "三日月形の海辺で水が深くないため、子供連れの海水浴に最適です。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済は可能ですか？",
            "answer": "はい、オンライン決済が利用できます。ただし、追加人数については現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、7歳以上の幼児は1人あたり10,000ウォン、0ヶ月から6歳以下の幼児は5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "子爵島海水浴場には売店や洗濯機はありますか？",
            "answer": "はい、売店と洗濯機があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 372
    }
}